傳Marvel有意開展銀魔（Silver Surfer）的獨立電影

傳聞Marvel有意開展銀魔（Silver Surfer）的獨立電影, 即《神奇4俠：銀魔現身》中的銀魔起源故事。上一次是2005年神奇4俠續集故事，當時電影的口碑一般，當年的銀魔由Doug Jones飾演。由於負評較多而且相隔多年，相信要開拍全新銀魔電影班底應也是全新。而Marvel構想假如成功的話，銀魔將會成為MCU中另一個全新階段標致性的Marvel英雄角色。由於作為Silver Surfer起源電影，故事將關於銀魔起源以及佢為銀河王(Galactus)執行任務的內容，因此故事應該是太空為主，而相信有機會和銀河守護者作合作穿梭。

假如傳聞屬實的話，將會是銀魔（Silver Surfer）第一次在MCU電影中擔當重任擁有其首套的獨立起源電影，也將會是第四階段MCU復仇者聯盟結束之後接棒的新火炬新英雄重擔。重要的是如果銀魔真的重新擔當重要角色，神奇四俠也將有機會重啟，似乎Marvel新一階段將會有神奇四俠和銀魔的規劃在未來MCU當中。

無論如何，一切還是要等候迪士尼最終的公佈，但所有消息空穴來風必有其因，而我們將會非常期待神奇四俠及這位快將於MCU上位的銀魔Silver Surfer電影。Marvel第四階段到底能唔能夠再創高峰？呢個問題就先過左呢個月睇下全年絕命巨作復仇者聯盟4︰終局之戰會有幾成功？

銀魔緊係打marvel zombies啦

銀河王都食埋啦
銀魔算得d乜